覺唔覺推住手推車嘅廢佬永遠都係橫衝直撞

成日見到D死廢佬推住手推車搭電梯 搞到架電梯污糟都算 最頂唔順係條行人路又窄 又聲都唔聲 一味直衝 你話我見行佢前面都算 最仆街係條路又窄 又係你後面追住你 撞到人就講到自己大撚哂